[緊急]轉行一問

小弟因為屋企問題被迫辭咗全職職做part time
如果我想轉行，份resume應該照寫舊時啲工作經驗落去，定係空咗佢
好心有好報

推

點解唔寫?

舊full time寫，咁舊part time寫唔寫(有2年exp)